google 地區問題

最近十分奇怪
既時候

我有時係browser條bar search野都係redirect 左我去日本Google
彈曬d日文result比我
極不方便
同埋我上YouTube 既時候
左上角亦都係寫住YouTube JP
而唔係HK

初時我就諗係咪ip問題
但我check過ip 地區係係香港

呢個問題之前持續左一兩個星期
之後就變返正常
正常左幾日之後又彈回原型

我google過但搵唔到solution
所以想睇下巴打們有冇計幫我搞搞

Push

你係咪d account 地區係日本？OS裝日文版？

Account地區係香港的
冇用過日文

Signed in Gmail?

Yes

語言選擇地區是否否選咗日本？

我check過曬
全部一係中文繁體
一係就中文香港

推

我都有試過 用開chrome上網
但隔一排冇事就冇再理過

但我一直都係咁

原來要report 比google知ip有問題